［玩到我瞓為止］如何活著離開這深山

「痛......」
林菲潔忍著頭痛睜開眼，眼前的世界卻是上下癲倒。對了，巴士衝出了馬路，掉下了山崖。幸好有綁安全帶，我才撿回一命嗎？
林菲潔解下安全帶，跌到上下翻轉的巴士頂上，放眼望去，都是攤在一邊流著血的乘客們。怎麼看都不像活著的樣子。
「嗚啊......」
總之，現在該怎麼辦呢⋯⋯

A. 先離開巴士呼救
B. 確認是否有其他生還者
C. 報警求救

以第一個回答為准 玩到4點左右

B

有冇人黎玩

C

不，雖然是午夜，但這巴士載著超過四十人，不可能只有我活著吧。

「有人還活著嗎！快醒醒！」菲潔大喊。

「啊......發生什麼事？」
一個躺在地上、OL打扮的大姐姐發出微弱的叫聲，菲潔趕緊過去扶起她。她的頭受傷了。

A. 先帶她離開巴士
B. 繼續搜救生存者

黑警：關我撚事

b

C. 把她推倒,再插入

「你還好嗎?!」
「嗯......」
OL好像沒有大礙，菲潔決定繼續搜尋其他生還者。她逐一查看，很多躺在地面上的乘客大概是在巴士掉進山裹已經死了。
「老婆！！！」
一把男聲傳出，一個中年男人摟著一個女人痛哭。
「救......救命......」
另一把男聲傳出。菲潔連忙連爬帶行的趕到他身邊，發現他的腿被玻璃插傷了。
車箱內好像沒有其他活著的人了。

A. 試著扶他走
B. 先與OL走

sor打字慢

B.重甜唔該

你個變異者都未出嗮，又開新故？

「你等一下，我馬上回來！」
菲潔認為自己扶不起他，決定回頭查看ＯＬ的情況。
「你能站起來嗎？」
「可以......」
於是菲潔扶起OL，爬出了巴士。
黑得伸手不見五指，只能憑著微淡的月光看著前方。
「啊，有其他人。」
還有一個男人活著。
「咦......還有其他人活著嗎?」
不知為何，那個男人手上拿著一把小刀。

A. 「你...你想點！」
B. 「入面仲有人要救！」
C. 打電話求救

呢篇玩一陣咋

A

我屌你咩，幾時更呀

「你...你想點！」
「嗯？你放心，呢把係萬用刀黎姐。」男人說。「我成日行山，所以身上會帶住把萬用刀仔。」
OL與菲潔面面相覷，這種情況菲潔只好相信他的說話。
「入面仲有其他人？」
「有兩個人仲係入面......」
經常登山的男人又跳進了巴士，不消一會兒，他背著腿受傷的男子走出來。
「老婆啊！！！」
那個死了老婆的男人還在巴士裹哭喊著。登山男嘆一口氣，又進去把那男人拖了出來。
「生存的人......就這些了吧。現在怎麼辨呢?」

A. 睇下腳傷男傷成點
B. 打電話
C. 叫救命

冇動力更個篇

B打下電話睇下黑警通唔通

信唔信我追擊到你更

我拿出電話撥打了112，卻發現打不通。
「冇用架，呢度收唔到。」登山男說。
OL也拿著電話搖搖頭，唯有打開電話的電筒功能先照亮周圍。

A. 補血
B. 喊